[留在彼此的身邊] 你有過來自online game嘅網戀嗎?

最近開左電腦d舊file睇
睇睇下就㩒左入去跑online個相薄
愈睇就愈懷念以前玩到日夜癲倒嘅日子

同時又記翻起佢 一個好深刻既網戀
雖然大家未見過大家 但個陣時成段關係真係好純樸 唔知係咪因為你大我幾年 每次同你分享自己嘅事 壓力都會好自然比你帶走哂 日後亦都冇再試過有咁既感覺

我仲記得失去聯繫係因為你暑假先翻香港
放完假你就出翻國讀書 初時仲約定下年見
但之後我冇左件事 到我再上翻
淨低就得翻你係約定時間send嚟嘅game訊息
我仲有keep住段野架

雖然事隔幾年
今時今日大家都大個左唔少
記億中你都25 26歲
但我真係好想搵翻你

呻完
巴絲們都擺低一段屬於你嘅網戀啦

人地而家鍾意返女人啦 算吧啦

網戀係有成功例子 但主角唔係我

個種姐姐嘅應覺
唔係個個有架

D人無錢打機
專開女角呃月卡。咪on9啦

online game嘅網戀真係好青澀
可惜成功嘅主角都唔係我

自問窮人 邊有錢包人打機

連登冇人有過網戀?

曾經有 好想見真人

人地唔再on 可能係因為已有穩定男朋友

或者有段距離都唔係咩壞事

可能啦 不過我都呻下叫下春冇咩特別意圖

小學嗰陣有過一段網戀，喺game到結咗婚
好似有次嘈交就散咗
隔左六年之後突然wtsapp返我，傾計傾得好開心，感覺好似返番去以前咁
佢有暗示過想同返我一齊，但係我唔肯

利申：斷左聯，有佢FB ig但係唔敢add

係跑online到識到第一個女仔fd
之前都會出黎食下飯吹下水
但自從佢讀左大學
見識多左
而我就係個垃圾ive仔
畢業後又搵得d on9垃圾工黎做
近排同佢既話題開始越黎越少
一係hea覆
一係唔覆
我覺得佢覺得我條件唔夠好 有個距離
其實我好鍾意佢
佢食野個野好得意
好想同你好似以前咁係咁傾計呀

我想搵翻佢都搵唔到
其實我只係想做翻朋友

巴打難得有keep contact方法
又想聯絡翻就勇敢d啦

巴打既然仲未完又真係鍾意
就努力增值下自己

希望你係成功者

打OW識咗個澳洲男仔
去過澳洲搵佢
Long D 咗一排
遲啲會去澳洲working holiday

好鍾意成日同佢互相挖苦對方
好鍾意一齊喺game裡面搗蛋
好鍾意佢打機打得叻過我好多
我可以玩慈悲牽住佢
當然，仲有好多game以外既嘢好鍾意...

可能佢係澳洲人？
我覺得喺佢身上搵到一種香港人冇既純真
係一種好純粹好自然流露、覺得世界美好既純真

可能好似好傻...
但覺得「就係佢喇」
希望結果會美好啦

絲打真係好愛佢
其實已經唔再局限係網戀

祝你個working holiday順利兼開心